[Bluestacks/Nox] 螢幕縮細

平日 ctrl + mouse scroll down 可以縮細個畫面.

但可唔可玩某隻 game 個陣, 佢已經自動將個畫面縮到最細?

定係冇得咁 set? 因為係取決於唔同 game 唔同既 setting?